木村拓哉 Go with the flow 問題

木村隻碟 go with the flow 我想買數位版黎聽，但KKbox同apple music都無，有咩方法可以買到/下載到？